（突發）七點了，仲有唔夠一個鐘金紫荊就升旗！

係咪應該變陣